羅志祥與朋友還會經常舉行正常人都無法想像的“多人運動”

周揚青透露，羅志祥有一部專門的手機用來撩妹，與旗下女藝人甚至化妝師都有長期不正當的男女關係，直言只要自己不在家，羅志祥就會約不同的女生，去每個城市都能約到酒店的女孩。

周揚青更指，羅志祥與朋友還會經常舉行正常人都無法想像的“多人運動”

點解唔直接講屌閪呢？

因為可能真係做運動
成班一行行一字排開好似打功夫咁練光速屌閪舞

偶像

呢d正常人點會諗唔到

都係叫雞姐